[915失物] 915主日晚上崇拜之後有大量弟兄姊妹漏低咗嘢喺教會！

(代教會post)

昨夜主日晚上崇拜結束，弟兄姊妹散席後為社會迫切繼續禱告。心痛這荒亂世代時卻忘記自身外物，現暫由同工保管。

如需認領請留低tg。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

P牌推唔郁
各位弟兄姊妹漏低嘅嘢好珍貴

搖巴

推

幫你推一推

私了仲需要文宣？
人地私了我地有無文宣過？

有咩失物 可唔可以粗略講下

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

事實係好多淺黃跟唔上
要幫佢地做思想武裝
唔可以活係同溫層

喂啊P牌仔推唔郁啊

幫推
感謝教會感召香港弟兄姊妹

唔洗講吧
我諗咩都有

哈利路亞

多謝你地！

天主在人間

簡單啲做個小對比
721 白衫打市民 popo唔見人
85 市民血在流 警黑搭膊頭
915 廢老又濫暴 自衛由我做

絲打幫我秒咗

我都覺得自己connected
呢個幾月入教會嘅次數多過之前幾廿年嘅總和

喂啊各位甩P嘅大佬幫手推推好無

多謝你啊巴打

P牌自推100都無用